 Продаю комбинезон, зима/осень.рост 68-74,размер 22.Натуральная овчина. 1600р. Писать в л/с Продаю женские кроссовки Reebok (размер 36,5-37). Выгуливала 1 раз летом. Можно сказать,новые. Цена 2500 руб. Связь в личку. Спасибо. Продаю недорого приватизированную комнату в статусе отдельной квартиры 14 м2 в доме коридорного типа (не доля!). Высокая (3,2м), чистая, теплая и светлая. Экологичный Истринский район Московской обл, центр г. Дедовска, ул. Ударная, 1, 4й этаж. Развитая инфраструктура, все рядом -магазины, больница, ДК, детсады, школы, транспорт. До ж/д станции Рижского направления 15 минут пешком. Полчаса на электричке от Тушино. Ориентация юго-запад. Удобства общие (туалет, душ, постирочная) на этаже. Толстые кирпичные стены, стальная дверь, пластиковые окна, натяжной потолок, ламинат на полу, спутниковая тарелка, кондиционер, холодильник. Можно с мебелью. Один взрослый собственник, документы готовы, звонки с 8 до 23, просмотр в то же время и любой день Тел. 926-221-69-41 Возможен торг Продам сканер, работает отлично, сканирует фото с плёнки и слайдов. 700р. Торг. Ковры на Toyota Rav 4 нового поколения, 1500р, почти не пользовались, очень классные ковры. Московская область,Орехово-Зуево(80км от Мск) 
Цена 25000 рублей без торга. 
iPhone 8 Plus Оригинальный,Любые проверки,можем зайти в салон сотовой связи. 
Сумма каторую за него требую более чем адекватно,дешево,срочность,телефон хороший. 
В комплекте телефон зарядка и чехол,остальное при переезде забыл в другой кв. 
Обмен ИНТЕРЕСует на гнилую ладу или жигу,можно мото.Пользовался телефоном пол года без проблемм.От всего отвязал готов к эксплуатации.Пожалуйста без ненужных вопросов.Приезжайте смотрите.Цена сладкая,доп фото по запросу отправлю,состояние корпуса на отлично.79969770577 Продам новый дом из бруса, на берегу реки, с прямым выходом к воде, 360 км от Москвы. 
Площадь: 33 сотки 
Цена: 1 600 000 рублей. 
тел: 8 909 280 44 64. 
 
Деревня Берелево, 360 км от МКАД. Брейтовский район, Ярославская область, 5 км от села Брейтово. 
Новый двухэтажный дом из бруса, на фундаменте (бетонные тумбы), общей площадью 112 кв.м. Введён в эксплуатацию в 2012 году. Электричество (220в/15 кВт). Земельный участок по всей территории огорожен забором. Первая береговая линия, свой выход на реку Сить. Подъезд к дому – грунтовая дорога. Летние шины . 
 GT Radial Champiro VP1 185/65 R15 88H
Состояние отличное !
Грыж и порезов нет .
В лс.  Samsung watch 46 mm 
Наушники беспроводные jbl 
Все новое запечатанное,за ценой в лс Продам беспроводные наушники i9S TWS (Оригинал) 
Цена 990 
Держат заряд 4 часа беспрерывного проигрывания. Радиус действия - 10 метров. 
Громкий и чистый звук. 
 
Находясь в кейсе, наушники заряжаются, поэтому они всегда будут готовы к использованию. 
Отличаются удобной конструкцией, популярным и узнаваемым дизайном. 
Индикатор заряда наушников отображается на мониторе телефона. 
Не выпадают при ходьбе, беге, занятиях спортом. 
 
В комплекте: 
★ 2 наушника (правый и левый). 
★ Кейс для хранения и зарядки наушников (с функцией Power Bank) 
Крышка чехла магнитная. 
★ Кабель Lightning-USB. 
★ Карабин для крепления наушников 
★ Силиконовый чехол для хранения наушников (защита от загрязнения и ударов) Доброго времени! Продам форд фокус 2007 года( 2.0 АТ) с пробегом 225 000 !птс дубликат , имееться первое птс ( было произведено смена номеров , поэтому и дубликат ) по факту  Я 3 владелец это в обоих птс подтверждаеться ! За машину не стыдно! 
По кузову есть сколы, где арки есть небольшая коррозия.кузов ровный все стойки на месте и тд!   Салон в отличном состоянии ,  салон не прокурен! По технической части подвеска новая, коробка автомат работает без нареканий и нет никаких проблем. Двигатель работает ровно без нареканий , масло не ест. Все ТО происходили вовремя 
по регламенту! Машина обслуживалась, за ней следил, все менялось вовремя! Все кнопочки,  функции работают и выполняют свои действия. Замена всех жидкостей ,было произведено 6000 тыс км назад , замена масла производил в двигателе через 8000 тыс км (от замены до замены) зимняя резина новая, только эту зиму отъездила. Летняя резина один сезон !(зима и лето на литых дисках). Готов на любые проверки! На все интересующие вопросы с радостью отвечу по телефону!  Автосалоны и перекупы просьба не беспокоить ! От машины не избавляюсь . Продаю не спеша! Торг приветсвуется у капота ! Тел  8 999 803 80 07   цена 260 000тыс ДОБРО ПОЖАЛОВАТЬ НА МОЮ СТРАНИЧКУ ЗА ВКУСНЯШКАМИ! Продам дизельное топливо (Ногинск) Продаются девочки акита-ину (Хатико). Родословная iku. Прививки сделаны, карантин пройден. Щенки подходят для квартирного и вольерного содержания. Отличные компаньоны, сторожа, попусту не лаят. Есть доставка. Больше информации на viber, whatsApp +375295980545 МКПП ZG87,6 ступка на Kia Rio 3 , для двигателя 1,6 , сальники для коробки отдам как бонусом , все вопросы по телефону.
12 тыс. Электросталь Диван в отличном состоянии, ни где не продавлен не протёрт. Использовался мало, продаётся за ненадобностью. Спальное место: 1300*1900. Габаритные размеры: от угла слева - 1850, от угла справа - 2500. Глубина в сложенном виде от спинки до края - 900. Самовывоз и самовынос. 10000р Продам жилой дом в деревне, 210 км от Москвы. 
земельный участок: 30 соток. 
цена: 490 000 руб.(Продам по Материнскому Капиталу) 
тел: 8 906 525 88 08. 
 
Бревенчатый дом в д.Теренькино Угличский район Ярославской области.Общей площадью 73 кв.м., на кирпичном фундаменте, обшит вагонкой. В доме печное отопление, электричество (15 кВт/380в). Дом большой, тёплый. Туалет на улице. На дворе дома имеется помещение (сруб) под баню. Общественный колодец рядом с домом, в шаговой доступности. 
Два участка (рядом с домом 27 соток и 17 соток через дорогу). На участке, который под домом есть плодово-ягодные насаждения (яблони, слива, смородина, крыжовник, черноплодная рябина). 
Деревня жилая, 15 домов, в трёх из них проживают постоянно. Круглогодичный подъезд, до реки Устье меньше 1 км. Лес в шаговой доступности, грибные и ягодные места. Новые чехлы на весь салон для Лады Весты , экокожа -8(903)178-20-84 Обмен Продам Iphone 8  в отличном состоянии на 64 gb ОРИГИНАЛ 
Срочно продам за 19 000р срочно нужны деньги на операцию 
Покупался в связном

Покупался в  мае, еще на гарантии. 
Все чеки, коробка, есть.

Звонить в любое время.
Причина продажи - очень срочно нужны деньги. 
ЛС и комментарии не читаю, только звонить по номеру.
 898 598 91 952 Всем привет. Покупаю предметы старины. Иконы старинные. Золотые и серебряные монеты, награды до 1917года, статуэтки на тему будды, янтарь. Выезд по всей России. Предварительная оценка по фото. WhatsApp/Viber +79536547928 Не анонимно. Ваз 2107 все доки на руках, не каких запретов, арестов, штрафов, машина юридически чиста!)
По состоянию мотор коробка в идеале, пороги сгнили, дно без дыр не гнилое! Ценник вижу 32000 минимальный торг сегодня заберут, за 28000 отдам #ноутбук Москва и МО. Покупаю ноутбуки в любом состоянии. Рабочие, нерабочие, целые, разбитые, залитые. О цене договоримся сразу. Приеду к вам сам. Будьте готовы назвать полный номер модели. Не организация! ДОKУМЕHTЫ ГОТОВЫ,БЫСТPЫЙ ВЫXОД НA CДЕЛKУ !1300000руб
Учacток 13 coтoк c фpуктовыми деревьями.
1 этаж две комнaты и кухня+мeстo пoд бaню,втоpой этaж одна кoмната.
Рядом c дoмой дeйcтвующая цepковь 16 века с колoколaми и пруд.
Общий водoпрoвoд 5 метрoв от дoмa.
Есть пропиcка (ПМЖ).
Pейcoвый автoбус #50 город Лобня рогачево  5 раз в день.
Село на горе,рядом (1км) святой шутов камень.
Хозяин,все вопросы по телефону.89296813819 Продаю кошелек
1200 300 руб.Новые оригинальные электронные испарители.(цена в магазине 1200).В личку.электросталь. ДОРОГИЕ ЖЕНЩИНЫ! УСТРОЙТЕ ПРАЗДНИК ДУШЕ! ХОТИТЕ ИЗБАВИТЬСЯ ОТ СВАРЛИВОЙ СВЕКРОВИ, НАДОЕВШЕГО МУЖА ИЛИ ЛОБОТРЯСА-СЫНА? ЖЕЛАЕТЕ СВАЛИТЬ САМИ? 
 
Тогда лучший вариант для Вас - комната 13,5 м2 в общежитии (не доля!) по сходной цене. Светлая, теплая и чистая после хорошего ремонта. Полчаса от Тушино на электричке,15 минут от станции, Истринский район, г.Дедовск (центр), ул. Ударная, 1, 4й этаж, один собственник. Ориентация юго-запад. Удобства общие на этаже. Стальная дверь, пластиковые окна, ламинатный пол, натяжной потолок, спутниковая тарелка, кондиционер, холодильник, шкаф-купе, стиральная машина. Можно с мебелью. Документы готовы, звонки и просмотр в любой день с 8 до 23. Тел. 926-221-69-41 IPhone 8 Plus.64gb 27500Руб.работает отлично.В рекламе не нуждается.Комплект телефон,зарядка качественный чехол.Состояние идеал.Любые проверки,могу дать вам гарантию расписку)Покупал пол года назад в Евросети.Причина продажи хочу iPhone XS.Могу обменять на авто/мото.@Орехово-Зуево.РосТест.От всего отвязал. 89778182835 Продаём нашу красавицу коляску, служила нам верой и правдой,-и ещё послужит...но мы выросли...
Из достоинств:шикарный дизайн коляски, две люльки умещаются на стандартном шасси!!! Нет ощущения, что везёшь паровоз! Очень маневренная, управляется одной рукой. Роскошный бирюзовый цвет, очень привлекает внимание. Белое шасси выглядит очень стильно и элегантно. Множество вариантов установки съемных люлек. Люльки трансформируются в прогулки ремнями( у люлек есть жесткое дно) это значительно экономит место для хранения, не нужно менять блоки. Есть накидки на ножки, мягкие накладки на ремни безопасности и вкладка для грудничков. Материал капюшона эластичный- поначалу смущало, но мы отлично откатали две зимы!!! На деле за счёт такого капюшона отличная циркуляция воздуха в коляски, исключается «парниковый эффект», но при сильном ветре, порывы воздуха не попадают в коляску! При дожде пользовались дождевиками. Для лета, есть вентилируемые окошки, малышам было очень комфортно! Отдельная похвала корзине для покупок-она огромная!!! Есть дополнительный доступ (закрывается на молнии) всегда можно что-то положить или вытащить не беспокоя детей. С коляской отдаём дождевики.

20 000₽ торга нет!!! Продам Iphone 8  в идеальном состоянии на 64 gb ОРИГИНАЛ 
Срочно отдам за  19 000р срочно нужны деньги на операцию 
Покупался в связном

Покупался в  августе, еще на гарантии. 
Все чеки, коробка, есть.

Звонить в любое время.
Причина продажи - очень срочно нужны деньги. 
ЛС и комментарии не читаю, только звонить по номеру.
 89859891952 Отдам котят в добрые руки.Оба мальчика.Доставим в ближайшие города Продам резину
В хорошем состоянии 
235/55 R19
6000₽    торг Продам комплект чехлов для Хендай Солярис новые из экокожи (903)178-20-84  Продам жилой дом в деревне, с банькой,хоз.постройками,приличным участком 260 км от Москвы. 
Площадь: 50 соток 
Цена: 480 000 рублей( Продам с использованием Материнского Капитала) 
Тел: 8 909 280 44 64 
 
Деревня Балакирево, Мышкинский район, Ярославской области, 35 км от города Мышкин. 
Щитовой дом, обложенный кирпичом, 1991 года постройки, общей площадью 51 кв.м. Две комнаты, кухня, прихожая, терраса, хозяйственный двор. Печное отопление (русская печь), водопровод, электричество. На участке баня, хозяйственные постройки, небольшой пруд. 
Деревня жилая, более 50 домов, преимущественно местные жители. Круглогодичный подъезд. Есть магазины, автотранспортное сообщение, ходит школьный автобус. 
Кадастровый номер участка: 76:07:090701:107 Продам.Все бу в хорошем рабочем состоянии в упаковки 
1 Наушники SONY MDR-ZX310 цена 500 р 
2 Наушники SONY MDR-XB250 цена 700 р 
3 Bluetooth-наушники с микрофоном SONY MDR-ZX220BT цена 1500 р 
4 Портативная колонка PHILIPS BT 100B цена 800 р 
5 Портативная колонка JBL GO цена 800 р 
Забрать можно в Москве м Павелецкая,м Курская или Старая Купавна 
Все вопросы и больше фото в ЛС или по телефону,комменты читаю редко 
БЕЗ ТОРГА 
тел 89261065779   Продам Шины Pirelli 255/55/R18 
Продам Отличную зимнюю Резину PIRELLI SCORPION ICE & SNOW состояние новой проездил на ней один сезон(2 раза в неделю везжал до магазина),протектор без износа смотрите фото можно использовать как всесезонку.Подходят на автомобили Mercedes-Benz W163,W164МерседесW166,BMW,Audi,Volkswagen,Mitsubishi Pajero Цена за комплект,Нахожусь в Г.Железнодорожный,Могу отправить транспортной компанией,Цена за 4 шины.15000Пишите в личку Всем привет. Покупаю предметы старины. Золотые и серебряные монеты, старинные иконы, награды до 1917года, статуэтки на тему будды, янтарь. Выезд по всей России. Предварительная оценка по фото. WhatsApp/Viber +79536547928 Не анонимно. Доводчик дверной новый 300руб 300 руб новые электронные испарители на зарядке.Оригинал.(цена в магазине 1200)Жидкость 100.в личку Открыта вакансия менеджера для работы на удалённой основе в интернете. Рассмотрю кандидатуры девушек от 24 лет. 
Требования: грамотность, ответственность, целеустремлённость. Наличие бесперебойного интернета обязательно. 
Занятость 4 - 5 часов в сутки (можно дробно). Возможно совмещение с декретным отпуском, основной работой, учёбой. 
ЗП от 22000 руб. 
По всем вопросам обращаться в WhatsApp 8 902 136 67 40. ПРОДАЮ КОМНАТУ 13,5 м2 в общежитии (не доля!) ЗА КОПЕЙКИ. Светлая, теплая и чистая после хорошего ремонта. Полчаса от Тушино на электричке,15 минут от станции, Истринский район, г.Дедовск (центр), ул. Ударная, 1, 4й этаж, один собственник. Ориентация юго-запад. Удобства общие на этаже. Стальная дверь, пластиковые окна, ламинатный пол, натяжной потолок, спутниковая тарелка, кондиционер, холодильник, шкаф-купе, стиральная машина. Можно с мебелью. Документы готовы, звонки и просмотр в любой день с 8 до 23. Тел. 926-221-69-41 Отдам в очень хорошие руки пса ему 1.8 года.Активный.очень умный.ласковый и преданный пес.кушает все ходит как на улицу так и на пелёнку очень любит гулять плавать и ездить на машине).Очень любим его ну у себя не можем больше держать есть 2 - а той-терьера мальчик и девочка вот кабеля он очень сильно из за сучки обижает
2-а кабеля и сука не как не приживуться дома война и той очень страдает из за этого. Он помесь Джек Рассел и чихуахуа Всем здарова ,цену сами напишите адекватно кто предложит отдам ! Супер срад , глушак японский Тюнинг, 1997.04 , пробег 230к ,ракета мальца простукивает грешу на муфту как тут многие говорят , но ремонтировать мне заморочено , проще моторище поменять , куплю мотор блек топ или продам эту тачилу ! Ps щас акардион 7 корень дал погонять , стал думать что все эти новые тачки просто дерьмище после левина ! С Левиным ты как на мотоцикле все четко , все рулиться и газуется так как надо ! - ПРОДАЮ: iрhone SE, 16GB
В отличном состоянии, наклеены матовые защитные стекла с обеих сторон; 
Обмен не интересует.Весь комплект. Торг. покупал в этом году за 24т.р.
ЦЕНА - 6000р (срочно нужны деньги) 
звонить в любое время 8-9859-891-952 Продам жилой дом в селе. 260 км от Москвы. 
Цена: 450 000 руб. Продам за Материнский Капитал. 
тел: 8 909 280 44 64 Дмитрий. 
 
Село Рождествено, Мышкинский район, Ярославская область, 30 км от города Мышкин. 
Бревенчатый дом обшитый тёсом, на ленточном фундаменте, общей площадью 47 кв.м. Электричество 220В, баллонный привозной газ, печное отопление, общественный колодец рядом с домом. Туалет в доме, на дворе (выгребная яма). Участок не обработан, имеются плодовые деревья, сарай, гараж. Село жилое, более 50 домов. Асфальтовый круглогодичный подъезд, регулярное автотранспортное сообщение. В селе есть все необходимые муниципальные учреждения, магазины. Действующий православный храм. Лес в шаговой доступности. Вдоль села протекает небольшая речка Нерга. 
Кадастровый номер участка: 76:07:092701:21 300 руб.Новые электронные сигареты на зарядке(цена в магазине 1200): Жидкость с разными вкусами 100 р.город электросталь.в личку Продам жилой дом в деревне, пригодный для круглогодичного проживания, 250 км от МКАД 
Цена: 500 000 рублей (Можно по Материнскому Капиталу.) 
Площадь: 10 соток 
тел: 8915 962 41 11 Александр. 
Хорошая загородная дача. 
 
Деревня Воронцово, 250 км от МКАД. Угличский район, Ярославская область, 30 км от города Углич. 
Щитовой дом обложенный кирпичом на фундаменте, 80-х годов постройки, общей площадью 56 кв.м. В доме печное отопление (две печки), баллонный привозной газ, электричество 220в/15кВт, водопровод. Ухоженный разработанный участок, есть плодовые насаждения. Рядом с домом залит фундамент под баню. 
Деревня жилая, около 50 домов. Есть школа, детский сад. Через речку, в соседнем селе, действующий православный храм. Асфальтовый подъезд, по улице до дома, 100 метров, грунтовая дорога. Регулярное автотранспортное сообщение с городом. Рядом лес, грибы, ягода, хорошие места для охоты. Река Катка протекает по границе деревни. От дома до реки не более 300 метров. 
Кадастровый номер участка: 76:16:020317:11 Вакансия Администратор!
    Девушка,  женщина от 23 лет. 
    Условия: работа ведется дистанционно, обучение предоставляется бесплатное! 
    Оплата от 17000 руб. 
    Возможно совмещение с основной работой/декретным отпуском. 
    На все вопросы отвечу WhatsApp 8-909-4579415 Здравствуйте. Куплю предметы старины; нагрудные знаки,медали,предметы церковного убранства (иконы,складни,кресты и т.д) , фарфоровые статуэтки,монеты. Если у Вас есть, что-то Вам не известное,но на Ваш взгляд имеет историческую ценность, готов помочь в определении и оценки! Всем добра и благополучия! Не анон.  Продам планку натяжителя цепи от мотора м62б44, новая, не понадобилась, заказывала и отдала за неё 4760₽. Отдам в районе 2000₽. Писать в лс. Продам колеса. Все вопросы в л.с. Балашиха 2007 год.40.000 Руб.Обмен.Документы все.Юридически полностью чиста,не одного штрафа,запрета,косяки по кузову,их достаточно,вроде!авто не битое!затертость на крыле(видно)МУЗЫКА   Не плохая,громко,сигнализация хорошая.Стеклоподьемники,дно нормальное.По тех части замечаний нету.Двигатель и коробка в идеале.По электрике работает все.Бортовой компьютер(рабочий)Садись катайся.Центральный замок.
@Место Осмотра Город Орехово-Зуево Мск Область.89778182835.Обмен интересен,Предлагайте.Езжу каждый день без проблем.Фотки сделаны 15 марта.Торг. Продам Xiaomi mi5x 4/64
Состояние отличное. Полный комплект. 9000р  ножи ручной работы,   пишите в личку
цены от 3000 рублей, доставка по всему миру если нужно Продам комплект чехлов из экокожи для VW Polo 8(903)1782084 Продаю рулоны дёшево 300.Новые электронные испарители,100 р.жидкость разных вкусов.в личку Продам колеса 5шт, р15 стояли на москвиче 2141 разболтовка 4×108, резина Кама евро 236 185 ×65 цена 15т., так же продаю мотор рено 2,0 ф3р от святогора комплектность полная все кроме радиатора... Писать в лс. Изготовление лестниц любой сложности из дуба, лиственницы, бука, ясеня, сосны и на металлическом каркасе! Работаем по Московской, Калужской и Тульской областям. Замер бесплатно!!! 
8 (900) 575 - 78 - 78 
Алексей Занимаюсь выжиганием🔥 по дереву красивых картин и удивляю близких отличными и оригинальными подарками!🍂😃 
 
За подробностями в ЛС! 
Спасибо за публикацию) Продаю кровать-домик 150*70. Ногинск ул.текстилей.4000 Колонка boom box Bluetooth rojem 1602. Очень громкая, с хорошим регулируемым басом без хрипоты. Имеется 4 динамика, 2 низкочастотных, 2 пищалки, выполнена сама колонка в форме трубы, за счёт чего звук четкий и объемный с хорошим басом. За такую сумму и небольшой размер, звучание Вас приятно удивит. Всеядная на форматы. Флешки, aux, Bluetooth, FM, можно подключить микрофон. Автономная работа на средней громкости более 6 часов, проверял лично. Можно заряжать повербанком. Цвет черный, синий, красный, а так же камуфляж. Данный boombox будет отличным подарком, как ребенку, так и взрослому. Все новое в коробках, полный комплект. Размер с 5 литровую бутылку. Ценник такой пока лежит снег, в летний период цена возрастёт. В комплекте ремешок, aux, провод для зарядки, очень удобно переносить или повесить на любой сук на природе. Вес всего около 2 килограмм.
ЦЕНА 2500. Продаю IPhone 8 Plus 64 gb
Телефон в отличном состоянии. Без сколов и царапин.
Защитное стекло и чехол с момента покупки.
Полный комплект: коробка, зарядка, наушники, переходник.
Все функции работают.
Любые проверки. Отвяжу при продаже.
Продаю всвязи с покупкой новой модели.
Цена 40 000 руб. Реальному покупателю небольшой торг.
Все вопросы в лс. Продам ДизТопливо Ногинск все вопросы в лс  Нonor 9lite .
телефоном не пользовался,подарили. А я пользуюсь другим . Обменяю на чтонибудь интересное. Колонка boom box Bluetooth rojem 1602. Очень громкая, с хорошим регулируемым басом без хрипоты. Имеется 4 динамика, 2 низкочастотных, 2 пищалки, выполнена сама колонка в форме трубы, за счёт чего звук четкий и объемный с хорошим басом. За такую сумму и небольшой размер, звучание Вас приятно удивит. Всеядная на форматы. Флешки, aux, Bluetooth, FM, можно подключить микрофон. Автономная работа на средней громкости более 6 часов, проверял лично. Можно заряжать повербанком. Цвет черный, синий, красный, а так же камуфляж. Данный boombox будет отличным подарком, как ребенку, так и взрослому. Все новое в коробках, полный комплект. Размер с 5 литровую бутылку. Ценник такой пока лежит снег, в летний период цена возрастёт. В комплекте ремешок, aux, провод для зарядки, очень удобно переносить или повесить на любой сук на природе. Вес всего около 2 килограмм.
ЦЕНА 2500. Больше фото в лс 
1.Джинсы. Р-р 42, 500руб. 
2.Джинсы, р-р 44, 500руб. 
3.Костюм новый. юбка+ кофта. р-р 44(М), 1000руб. 
4.кардиган. р-р 42-44, 500руб. 
5.брюки утепленные, цвет коричневый, р-р 42-44, 600руб. 
6.Платье новое. р-р 48-50. 1000руб. 
7.свитер, р-р 42-44, 500руб. 
8.кофта, размер 44, 500руб. 
9.платье, размер 42, 500руб 
10.блузка, размер 42, 500руб Больше фото в лс 
1. куртка/бушлат, р-р 50. 700руб. 
2.пуховик, р- р 48-50, 1500руб. 
3.пальто новое весна/осень. р-р 42-44, 1100руб. 
4.куртка. р-р 42-44, 500руб 
5.куртка,р-р 42-44, 500руб 
6.пальто весна/осень/зима, р-р 42-44, 1100руб. 
7.пуховик, р-р 42-44, 1100руб 
8.туфли, р-р указан 35, но подойдет на 36, 350руб 
9туфли. р-р 36, 500руб 
10. костюм брюки+пиджак, р-р 42, 1000руб 300 руб.Новые электронные испарители на зарядке.в наличии много.(цена в магазине 1200 р)Так же есть жижа с различными вкусами к ним.стоит 100 р.в личку.Город Электросталь. Продаётся 4 балона Danlop Grandtrek 
265/60 R18 состояние на фото . С дисков снята . 6т₽ за все. Продаётся щенок, "хаски", девочка) 15000 руб.
89165480090 Сергей. обменяю на газовый балон с редуктором аргон или углекислоту Продам велосипед Lavina 19 рама 29 колеса 8000руб.Покупался в том году.
Причина продажи купил машину.
Электросталь. Предлагаем услуги по аквапечати любых предметов: 
Салонов авто🚗🚐; дисков ;
мотоциклов🏍️🚲 ; шлемов ; 
оружия🔫⚔️🏹, интерьера🏠
Компьютерной техники🖱️💻
Телефонов и игр.приставок📱🎮
И многих других деталей ( пластмассы, металла, дерева,стекла и т.д.)
Существует более 250 вариантов текстур.Изделия с аквапринтом легко переносят мойку под высоким давлением🚿 ; не выгорают на солнце🌤️ , стойкие к погодным условиям☃️❄️⛈️ и ультрафиолету. Это НЕ пленка, все предметы и детали красятся и покрываются  лаком. Вся иформация 👉https://m.vk.com/aquaprint_pp?from=groups   
Веб-сайт:https://www.instagram.com/akvaprint_pp
Или по тел. 89260106575
Место: Павловский-Посад ПРОДАЮ ИНВАЛИДКУ СМЗ. БЕЗ ДОКУМ ЦЕНА 130Т.Р ПИШИТЕ В Л/С Suzuki GSX R 750  2006г в оригинале,  расходники пока не менял, кучка приятных мелочей в подарок, оформлен на меня, 330 торг Московская область Павловский Посад 4500 Подержанный Карл Цейс Йена, Германии, приблизительно 1930 г. выпуска. Длиннофокусный объектив f=105 мм. Использовался (в основном) для портретной съёмки на раздвижных аппаратах типа "гармошка"...цена 20000 р. Колонка boom box Bluetooth rojem 1602. Очень громкая, с хорошим регулируемым басом без хрипоты. Имеется 4 динамика, 2 низкочастотных, 2 пищалки, выполнена сама колонка в форме трубы, за счёт чего звук четкий и объемный с хорошим басом. За такую сумму и небольшой размер, звучание Вас приятно удивит. Всеядная на форматы. Флешки, aux, Bluetooth, FM, можно подключить микрофон. Автономная работа на средней громкости более 6 часов, проверял лично. Можно заряжать повербанком. Цвет черный, синий, красный, а так же камуфляж. Данный boombox будет отличным подарком, как ребенку, так и взрослому. Все новое в коробках, полный комплект. Размер с 5 литровую бутылку. Ценник такой пока лежит снег, в летний период цена возрастёт. В комплекте ремешок, aux, провод для зарядки, очень удобно переносить или повесить на любой сук на природе. Вес всего около 2 килограмм.
ЦЕНА 2500. Продаю. 2 дивана. Кресло. Стенку. Все в очень хорошем состоянии. За отдельную плату могу перевезти на грузовике. 89252226833 Сергей. Мебель нужно вывезти до субботы! Маленький диван 1500р большой 2000 стенка 3000. Кресло 1500. Прихожка 3000р. Возможен равноценный обмен. Предлагайте В лс 200 р шт.,набор 500.новое.в личку 175,70,14
9к
Админу добра)) Продам по вопросам в лс пожалуйста Электросталь Продаю сервер. 1. Материнская плата intel S3420GPLC, процессор intel X3440 4 ядра 8 потоков, оперативная память 2 планки по 2 Гб с ECC, блок питания 560W, привод DVD RW,  жёсткие диски 4 шт Seagate Constellation CS каждый по 3Тб и один диск Hitachi на 500Гб под систему. Корпус с горячей заменой жёстких дисков, в комплекте с корпус салазки для установки в серверный шкаф. Установлена операционная система Windows 7 64bit. Сервер готов к работе, любые проверки. Цена 18 тысяч. требуется промоутер на подработку Продам щенков той- терьер. Мальчики . Едят всё. Приучены к пелёнке. Рождены 8 января. 7000 руб  🔥ВАЗ 2114🔥 92000руб Быстрым торг!
2013 год.8 Хозяев.Цена подарок.
Пробег 130000км
По весне более чем актуально,девочки любят такие тачки;)
Состояние близко близко к идеальному, без дыр и рыжиков. 8 клоп.
Мотор, коробка, кулиса в отличном состоянии, по электрике все работает, есть сигнализация с обратной связью,Музыка
Полный комплект документов стс, птс, страховка до декабря 2019 года, фото паспорта хозяина. Без переоформления, ездить можно всем и везде(не оплаченные штрафы)
На машине передвигаюсь каждый день, иногда моросит(бывает троит на холостом ходу)Критичного ничего нету передвигаться не мешает.
Писать реально заинтересованным,по пустякам не писать,без денег не смотреть)место осмотра МО, город Орехово-Зуево, телефон для связи 89778182835 Сергей.ОБМЕН ВОЗМОЖЕН на авто не хуже.По кузову все супер.
СПАСИБО ЗА ВНИМАНИЕ,АДМИНУ ОТДЕЛЬНОЕ;) Диван аккордеон 6 т Куплю iPhone 6 или 6s белый или золотой в хорошем состоянии, желательно полный комплект. Колонка boom box Bluetooth rojem 1602. Очень громкая, с хорошим регулируемым басом без хрипоты. Имеется 4 динамика, 2 низкочастотных, 2 пищалки, выполнена сама колонка в форме трубы, за счёт чего звук четкий и объемный с хорошим басом. За такую сумму и небольшой размер, звучание Вас приятно удивит. Всеядная на форматы. Флешки, aux, Bluetooth, FM, можно подключить микрофон. Автономная работа на средней громкости более 6 часов, проверял лично. Можно заряжать повербанком. Цвет черный, синий, красный, а так же камуфляж. Данный boombox будет отличным подарком, как ребенку, так и взрослому. Все новое в коробках, полный комплект. Размер с 5 литровую бутылку. Ценник такой пока лежит снег, в летний период цена возрастёт. В комплекте ремешок, aux, провод для зарядки, очень удобно переносить или повесить на любой сук на природе. Вес всего около 2 килограмм.
ЦЕНА 2500. 